\section*{\centering Zusammenfassung}
Diese Auswertung soll einen Überblick über das Aussehen einer wissenschaftlichen Versuchsauswertung geben. Zu diesem Zweck wird das Einbinden und Beschriften von Grafiken, das korrekte Referenzieren und ein Grundmaß an allgemeiner Form dargestellt. 
\section{Aufgabe}